[NMSLESE]支那論壇NGA開始狗咬狗

大家未必聽過nga

亦都未必聽過一隻web game/app game叫gbf

不過都唔重要

可以睇到NMSLESE狗咬狗就忍唔住SHARE下

事源係gbf呢隻game有個活動係30人對30人

30人為之一團 或者你可以當佢係一個公會

然後每日會抽一團黎鬥打高分咁

咁今日有個台灣團抽到一個大陸團

本身都無咩事 贏輸唔係好大影響

咁今晚台灣團領先緊 唔知有心定無意啦

將個團名改做 中國武漢肺炎

然後對面支那團就緊係慶過火屎啦

因為打唔贏 就諗住上支那壇NGA圍爐

點知冇幾耐 可能有D敏感詞 NGA版主就隱藏個post

仲話「麻煩替論壇想一想好不好」

咁有部分有玩gbf既人都會留意下NGA gbf版既花生

個支那團諗住改名還擊

本身領先緊果個台灣團就瘋狂改名恥笑

最尾發現唔夠人玩 改返原本個團名 可以幻想到佢地紅都面晒既情況

唔知係咪覺得唔夠人地玩 就開始內哄

覺得NGA版做乜唔係幫返自己人 反而要刪佢個post

開始懷疑版主係鬼

跟住就有人唔憤氣係咁係nga版屌d版主

然後版主就不斷秒刪post 但開post既人一定快過多過你刪

西利既台灣玩家繼續開嘲諷技

然後有班友嬲撚到 又咩都做唔到

覺得點解對面團會咁清楚nga d post

原來無知到以為佢地只可以睇牆內野 所以外人都睇唔到佢地牆內既野仲有人嬲撚到舉報埋個壇

事態發展得太快 我一路打呢個post都一路有好多新進展 我都跟唔切

但再一次證明牆內人d邏輯真係特別過人

太多花生食唔晒 暫時睇到最新一篇公告笑出聲

理

性

愛

國

而家佢地開始討論緊點樣同營運投訴辱華

一路執腸一路跟進

最後多謝台灣網友既出力

可以搞到人地地盤狗咬狗 西利過TAIWAN NO.1！

最正就係全程都係打輸

每日要打到夜晚11點先完

版主心諗你班仆街比我打埋先得唔得

唔知兒登班支那仔點睇

理性愛國呢啲term 真係全世界得支那先會用

屌 好笑

GBF事件簡易懶人包
1. 支那人 被 中國武漢肺炎團 打爆
2. 氣到跑去中國論壇NGA哭哭取暖
3. 結果遭版主刪文
4. 質疑管理方有台灣的內鬼
5. 事情正式爆發 大量文章出現
6. 版主繼續大量刪文 引爆民怨 甚至向國家舉報該網站
7. 版主出面解釋：我知道你們很生氣 但是你們貼的那些資料有太多敏感資料
如果我不刪除 論壇會面臨危險
8. 版友不買單：那你一開始就說清楚 幹嘛鬼鬼祟祟的一直刪文?
更何況這是國家尊嚴的問題 你身為版主不保護國家尊嚴還刪我們文!
9. 版主繼續委婉地暗示：黨說我們不可以翻牆 不可以跟外國人玩遊戲
你們不要這麼張揚....←現在在這裡

好想見到GBF變成一隻無支那狗玩既GAME

快撚D炸

支那狗真係攞來賤

最新update

因為遊戲歸遊戲政治歸政治的迴力鏢打到自己身上

版主被扣了一個4v內鬼的帽子之後發了一個反串帖

假裝自己是肺炎團的人 發了id出來招人 實際上是想指路讓人去搗亂

結果粉蛆們看不懂 把這截圖大肆宣揚抓到版主是台毒的證據

於是開始微博擴散 瘋狂檢舉

手遊瓜版關閉 粉蛆們流到其他版面鬧

但根據政治歸政治 遊戲歸遊戲 傑尼龜傑尼的原則 nga禁談政治

於是繼續刪帖

最後發現勢不可擋

nga全 站 禁 言

咁長城封左GBF未

GBF以為係gundam build fighter

最搞笑係黨叫唔準同外國人玩遊戲

然後成班衝出黎話要廣傳呢單野

明知你堆同胞智商低就講清楚D啦
好啦變左台獨啦

最好笑係佢地以為全世界淨係睇到各自嘅網

完全幻想到佢地嬲撚到塊面紅撚曬 但又吹唔漲想執返咋沙嘅樣
台灣今次真係屌打 改團名嗰到班支那狗爆血管都似

笑撚死 支那仔改個侮辱性團名一d 都唔侮辱,無得用nmsl 就唔識鬧人嗱?

古戰